連登仔係Dark Knight, 黑警先係Joker呀!

Dark Knight:
拯救危難中既城市
用法律以外既手段制裁壞分子
以武易暴
揭露官僚既腐敗
係暗處默默守護市民

Joker(黑警):
散布恐懼
透過暴力獲取快感同人生意義
無差別攻擊無辜市民
反社會人格障碍

所以咪撚再推Joker
根本係Antifa D打飛機片黎
Antifa個Agenda係反美呀
唔好見人Hollywood就走去自High

個人鄭重聲明及呼籲，香港人蒙面還蒙面，請勿cosplay Joker或戴上小醜面具

唔好"悔辱"joker
joker係一個有自己理念既人/精神。
黑警只係一堆object

你真係完全唔了解joker
你有冇睇嗰套電影先講啲咁嘅嘢
蝙蝠俠呢啲永遠都係壓榨社會嗰1%
Joker 係受到社會不公 壓迫人嘅英雄
唔好侮辱joker

Joker有理念 不以殺人為樂 不為錢財
黑警？不了 一班被操控嘅社會垃圾

其實蝙蝠俠同joker係同一類人

Two sides of the same coin

黑警只係object 角色都唔係